是咁的，今日的我又有新女了

有女就收皮啦

係咪正先

Gay

唔貼樣?

你貼先

冇女點貼

貼自己

Jm9